免費派洗手液俾由老人院來嘅老人家洗下手 大家話好唔好

佢哋最鍾意貪便宜 派酒精搓手液比佢哋洗下手佢哋一定制

好

要企係門口派

佢哋啲旅遊巴一落車就派

派米肯定最好
拎到你破產都得

流感好嚴重呀洗下手先

頂
我都諗到差唔多既野，仲諗住夜少少先post
廢事俾 建制派 有機會變陣

選舉鎖定目標 要。建。制。輸

係囉票站咁多人流

幫佢洗埋手啦

捽走掌心雷

點解會唔明

之前有人派過福袋
最好做埋義工扶埋佢哋入去 留意吓佢哋有邊度奇怪
見招拆招

Great idea

派野還派野 記得唔好叫受饋贈者投邊個候選人 咁樣做犯法的

洗手好呀 最好打正旗號話流感高峰期 豬流感 咩都好 呃9d呀婆過黎洗手

除左掌心雷仲有掌中紙

要注意衛生

提佢哋會犯法

其實真係無犯法
除非佢on99 show張紙俾其他選民睇

警察亂放催淚彈 空氣污染好嚴重
記得洗手

好似派酒精濕紙巾好d

冇錯

同佢地講要即刻用
因為而家好多傳染病

利害

君妖上我呀婆屋企派生果俾佢食

提佢唔可以帶宣傳品入去
或者叫佢哋畀張紙你

紙巾袋落袋就算
試左洗手液跟住可獲得一包濕紙巾

佢地未必會即刻用

哦我蠢

好撚絕

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

推

佢都毒囉 攞d椒味生果比你婆婆

好！

打開位濕紙巾，叫佢地每人擰一張，叫佢地清潔消毒，唔駛講點解！

推啊推啊

衛生問題姐，鼠疫嚴重

老人家無咩衞生意識, 派洗手液, 佢地會覺得無用, 派食得既野好D

佢唔係咁既意思。。。

push

擦唔擦得甩

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

話鼠疫問題嚴重

個字檬咗就得

其實佢洗樓驚唔驚敲錯門俾人麻包袋

拎個抽獎箱

裡面嘜春都放啲

然後話佢地聽要洗左手先可以伸入去抽

因為可能有野食抽到

目的係鼓勵勤洗手 減少傳播流感病毒

平日做好喇 敏感日子就千其唔好

係投票站出面大嗌投完民建聯記得寫句加油

甩走隻底牌A

掂

拆開俾佢即抹

全民清潔日

幫你推咗

話多催淚彈 化學物質 直接吱係佢地手 等佢地搓乾淨

憑票換米

洗完即派

會有狗

有禮品攞又有得洗手保持清潔

正

要提防埋d老人院義工

提下d老友記禮儀廉既蛇齋餅，果欄d水果可能含有殘留既二噁英，唔好亂咁食，仲要經常消毒雙手

集中呢到傾都ok
一定要派禮物
小心投票地點有範圍 唔可以做宣傳活動
要諗一落車就上前 定注扎必經之路
小心藍絲攻擊
一定唔好講話幫邊個候選人

唔洗講點解 做到好似一定要洗手先
成班廢老on99唔會問點解

帶支筆幫佢改好撚過啦

大支裝濕紙巾, 一張張蚊出黎要即用嗰啲, 唔好獨立包裝

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

手足做排隊師一齊拎, 啲廢老都會跟住拎

阿婆 你隻手污糟咗喎 同我捽甩佢

係啦，隻手好污糟好多細菌，要乾淨啲先好投票

咁易捽得甩咩
直接噴野遮住佢

其實有無手足有針對老人院既措施

點解咁污糟? 捽甩佢

如果你屋企有人支持建制
記得今晚好好保管佢哋身份證
唔好整唔見投唔到票
如果你有親人住老人院
記得今日一定要接佢返屋企

水炮車條軚都整得爆，咁旅遊巴

對抗流感!洗手洗手洗手

接唔到番屋企都要幫手保管身分證

票站有綠曱甴守
佢地會拉鳩你

老人家覺得多餘，有幾多老人家會更衛生！
好現實，要派食得(蛋糕，餅乾)或用得(毛巾，厠紙果D)

11.24 07:00排隊投票

點解我覺得會引起衝突
嗰啲垃圾老人院職員...

Push

高樂氏有家庭裝濕紙巾
HKTVmall 仲有優惠做緊

派筆，叫佢地試下用筆✔️同寫野

你真係當廢老豬咩,佢地都知係票換蛇齋餅糉
你係門口派,佢地投完咪出嚟抹走罪證,多謝你都嚟唔切
點解唔影低佢地D掌心雷?

洗手液用黎洗走掌心雷

推推推

放完催淚彈，派洗手液
呢個就係建制派手段，小恩小惠。
我會大聲催淚彈放題換洗手液，有乜用都慢性被自殺

一陣出黎先洗冇人影到掌心雷喎

要搵啲師奶派先有效
佢地未必會信我地

good idea

家長係時候做嘢

推
噴洗水液仲要一眼關七

Good Idea

同老人家講
為了對建制的支持
要寫些打氣說話落選票度

2019年啦..仲單靠影..

你叫你呀婆要投返邊個呀
咪撚聽佢9up

落車位
如果票站附近一定比人趕走

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

同老人講「你近期有冇咳，或者口喉唔不適」，老人必定有，原因係空氣差，又或者天氣變，而你可以集中空氣差，話放題催淚彈，建制派鼓吹加暴。 點解佢地話暴徒係曱甴，但曱甴要用催涙彈，冇理人死活。問老人這樣還投建制派？

屌，佢哋轉用卡仔點搞

你估搭旅遊巴d公公婆婆知唔知自己犯緊法？？？？？

你大陸黎架 ?

顯嘉請集中投5號

好計！

不如油黑自己隻手
同佢哋握手